啱啱同roommate farewell，有啲唔捨得

佢美國exchange嚟，今日一別，應該都冇機會再見
再冇人同我一齊飲酒喇

返ig出post啦

今晚post
lihkg>>>>>ig

有冇合照先 想j洋腸

有

屌，改返名都冇人

ok今晚等你出post

我都早幾日同exchange roommate farewell咗
真係幾唔捨得 明明得四個月

普通朋友想見約出嚟就得
依啲就真係好難再見

臨走仲話去佢國家旅行/exchange就搵佢

永遠懷念 洋腸

我嗰個都係

下個sem就唔記得啦

下個sem完又要唔捨得多次
如果係好rm

邊條仆街逐條comment負皮我
同我死出嚟

整返杯先啦

有冇黎番場臨別Q